Пикник
На вечеринке ожидается много гостей. Для их угощения готовятся бутерброды. Чтобы никого не обидеть, нужно, чтобы каждому досталось одинаковое количество.

Напишите программу, на какое количество гостей можно разделить все бутерброды без остатка.

Делители выведите по одному в строке в возрастающем порядке.

Пример 1
Ввод        
12
Вывод

1
2
3
4
6
12
Пример 2
Ввод        Вывод
1
1
